有冇人試過睇以前既whatsapp紀錄睇到喊

經常
睇番以前同佢幾咁sweet
而家...

睇翻好sweet嘅句子
再睇下依家問佢一句野都驚煩到佢
啲眼淚baba聲咁流

same

點解關係無啦啦差到咁...

分開咗 就冇咗個身分去關心佢

唔好再講啦
岩先睇完，成面眼淚

唔敢睇 我知道會爆喊
所有畫面彷佛好似琴日發生
但現實係 大家已經冇聯絡

最熟悉的陌生人

唉 依家邊打邊淚流滿面

聽返老母生前對話，喊到仆街

所以呢啲野都係用牛皮睇膠紙封好箱塞落床下底好
知佢仲存在就好 唔好打開佢

撐住啊

一年睇一次
每次都喊
好癲

無喊到 但 好累了 好似困死左係到咁

仲會多手禁埋入去睇埋啲相

聽錄音聽到佢把聲真係

有呀 好掛住媽咪

會
喊撚到仆街
眼白白睇住一個人變

FF下都覺得痛.....
如果係聽番雙親嘅錄音

有 啲眼淚留到停唔到

錯 唔係喊咁簡單
係笑住喊先最辛苦

我一睇呢個post已經想喊，可惜已經返唔到以前了

delete晒

我見到你呢句即時眼濕濕....
今晚陪下老母食飯先

唔睇 但唔想del

自己拿來賤

變心嘅人就忘記佢啦

睇返會喊...所以我一野del 晒啲msg

以為自己已經平復返 點知一開黎睇就喊
做乜咁手賤丫....

仲要係好warm既reminder 聽返個心就

所以已經del哂同佢既whatsapp紀錄

以前會，而家封存哂，唔敢再睇，但唔捨得delete

那動人時光 不用常回看

嗲你把聲好虐心

封存定del好 我知同呢條女已經唔會再有可能

keep住搵你因為你唔應佢炸
信我
對呢啲仆街嚟講
得唔到既野係最好

女神bb

唔會睇 唔敢睇
人地都block 咗我 仲睇黎做乜鳩

Del啦 留番啲memory 比新對話好過啦
自以為好深情 咁樣只會比人笑你on9㗎炸

利申：Del撚曬

完全明白聽返真係好心up

極燦爛時光 一去難再遇上一次

唔好再聽啦⋯⋯⋯何必呢⋯